<resources>

	<string name="proto">服务条款\n
1. 特别提示\n
1.1 广州指点网络科技有限公司(以下简称“指点”)同意按照本协议的条款提供互联网相关服务，为获得游乐GAME FUN平台(以下简称“游乐平台)提供的服务，服务使用人（以下称"用户"）应当同意本协议的全部条款并按照页面上的提示完成全部的注册程序。用户在进行注册程序过程中选择"我已阅读并同意遵守"选项即表示用户完全接受本协议项下的全部条款。\n
2. 知识产权\n
2.1 任何由指点研发的软件之著作权、商标权等一切知识产权均由指点公司合法享有，未经知识产权人书面授权，任何人不得擅自使用、修改、删减或对软件进行拆解、反向工程、反向编译或反汇编等。否则自行承担由此引发的一切法律后果。\n
2.2 游乐平台上所有内容及资料，其著作权、专利权、所有权或其他权利，均为指点或其权利人所有，除事先经指点或其权利之人合法授权外，用户不得擅自拷贝、重制、传播、改作、编辑或以其他任何形式、或基于任何目的的使用，违者应自负相关法律责任。\n
2.3 未经指点书面同意授权，任何第三方不得以盈利性或非盈利性的目的自行实施、利用、转让或许可任何三方实施、利用、转让上述知识产权，指点有权在不事先通知的情况下单方面终止第三方的使用资格同时保留追究责任的权利。\n
3. 服务内容\n
3.1 游乐平台提供交易中介服务。作为付款服务提供商，游乐平台通过网络为您创建、代管、维护并提供服务。我们对使用我们的服务进行付款的产品或服务不具备任何控制权，也不对其负责。我们无法确保与您交易的第三方（第三方指的是任何利用游乐进行交易的买家或卖家）会实际完成交易。游乐平台不是一家公共服务商或一种公用事业。\n
3.2 若您对指点提供的部分或所有服务不满意，您唯一的补救措施是停止使用这些服务，如果您需要帮助，或是对产品有任何意见，欢迎您通过各种客服渠道提交“问题反馈”，我们工作人员将在第一时间进行处理。联系EMAIL：yl@y6.cn\n
3.3 如果您与一位或多位第三方发生争议，游乐平台将尽力为您与第三方进行协调。您同意免除游乐平台承担因此类争议引起的或以任何形式与之相联系的任何种类和性质的任何及所有补偿申请、要求和损害补偿（实际的和间接的）责任。\n
4. 使用规则\n
4.1 用户在申请使用游乐平台服务时，必须向游乐平台提供准确的个人资料，如个人资料有任何变动，必须及时更新。\n
4.2 用户不应将其帐号、密码转让或出借予他人使用。如用户发现其帐号遭他人非法使用，应立即通知游乐平台，并有权通知指点采取措施暂停该账号的登录和使用。\n
4.3 用户在使用游乐平台过程中，必须遵循以下原则：\n
4.3.1 遵守中国有关的法律和法规；\n
4.3.2 遵守所有与网络服务或无线网络服务有关的网络协议、规定和程序；\n
4.3.3 不得使用游乐平台从事不法交易行为，如洗钱、贩卖枪支、毒品、禁药、盗版软件、黄色淫秽物品、其他指点传媒公司认为不得使用本服务进行交易的物品等。\n
4.3.4 不得利用游乐平台进行任何可能对互联网或移动网正常运转造成不利影响的行为；\n
4.3.5 不得侵犯其他任何第三方的专利权、著作权、商标权、名誉权或其他任何合法权益；\n
4.3.6 不得利用游乐平台服务系统进行任何不利于游乐平台的行为\n
5. 免责声明\n
5.1 游乐平台通过您的用户名和密码识别您的指示，请您妥善保管您的用户名和密码，对于因密码泄露导致的损失，由您自行承担，游乐平台不承担由此引起的直接或间接损害责任。\n
5.2 任何通过游乐平台授权的任何交易，我们都会明示您相关交易金额及交易操作，一切信息以游乐平台显示为主，您了解并获知该项信息，您可选择拒绝付费并终止该服务，否则将视为您对交易无任何异议，游乐平台不承担由此引起的直接或间接损害责任。\n
5.3 游乐平台部分功能，包括但不仅限于用户注册、短信充值等功能会使用移动设备的短信功能发送短信，每次短信发送操作将会做出明显提示，除非您接收并授权，否则游乐平台不会进行短信发送操作，一旦您接受或者授权，游乐平台将视为您已了解并获知该项信息，游乐平台不承担由此引起的直接或间接损害责任。\n
5.4 由于游乐平台软件产品可以通过网络等途径下载、传播，对于从非指点传媒指定站点下载的本软件产品以及从指点传媒发行的介质上获得的本软件产品，指点传媒无法保证该软件是否感染计算机病毒、是否隐藏有伪装的木马程序或者黑客软件等，对此指点传媒不承担由此引起的直接或间接损害责任。\n
5.5 游乐平台软件经过详细的测试，但不能保证与所有的软硬件系统完全兼容。除本软件自身的明显质量缺陷外，指点对任何因其他原因在使用本软件时可能对用户造成的损害不负责任。\n
5.6 游乐平台具备个人数据的网络存储服务及数据共享服务，该功能需要用户自愿申请、参与。涉及用户隐私数据采用高安全级别的加密方案，即使是工作人员本身也无法获取您的数据。但因个人账号、密码保管不周、手机丢失未及时取回号码等个人问题引起的隐私风险，指点不承担任何责任。\n
5.7 游乐平台需要使用到互联网服务和移动通信服务，可能会收到各个环节不稳定因素的影响，存在因不可抗力、计算机病毒、黑客攻击、系统不稳定、用户所在位置以及其他任何网络、技术、通信线路等原因造成服务红缎或不能满足用户要求的风险，用户须明白并自行承担以上风险，指点对此不承担任何责任。\n
6、 用户身份的取消 :\n
6.1 任何注册账户有如下任意一种或多种行为而导致该帐号被取消，指点不承担任何责任：\n
（A）有违反服务条款的行为。\n
（B）滥用所享受的权利。\n
（C）提供虚假注册信息。\n
（D）通过不正当手段使用网络服务。\n
（E）有损害其他用户的行为。\n
（F）违反中国的法律、法规或相关政府政策。\n
（G）违背社会风俗和社会道德的行为。\n
（H）其他违反本协议约定的行为。\n
7. 违约赔偿\n
7. 1用户同意保障和维护指点及其他用户的利益，如因用户违反有关法律、法规或本协议项下的任何条款而给指点或任何其他第三人造成损失，用户同意承担由此造成的损害赔偿责任。\n
8. 协议修改\n
8.1 指点有权随时修改本协议的任何条款，一旦本协议的内容发生变动，指点将会直接在游乐平台上公布修改之后的协议内容，该公布行为视为游乐平台已经通知用户修改内容。指点也可通过其他适当方式向用户提示修改内容\n
8.2 在使用法律允许的范围内，指点保留对本协议条款的解释权和变更的权利。\n
9. 法律管辖\n
9.1 本协议的订立、执行和解释及争议的解决均应适用中国法律并受中国法院管辖。\n
9.2 如双方就本协议内容或其执行发生任何争议，双方应尽量友好协商解决；协商不成时，任何一方均可向指点所在地的人民法院提起诉讼。</string>
	<string name="zhidian_findpwd_tip">如果你曾经绑定过手机、邮箱或者设置\n过密码保护，您可以去到官方网站找回密码。</string>
	<string name="zhidian_findpwd_not_tip">如果您没有绑定过手机、邮箱或者设置过密码保护，您可以联系客服帮忙找回密码。</string>
	<string name="zhidian_phone">电话:020-85552885</string>
	<string name="zhidian_qq_group">客服QQ群:127893211</string>
	<string name="zhidian_cell_phone">手机:020-85552885</string>
	<string name="zhidian_qq">QQ:127893211</string>
</resources>
